（強國）呢段片，你就明白大陸公安做野幾快手

架公安車走得最快

Lol

藍屍：你識咩呀！人地返去班救兵呀

肉醬

藍絲個腦諗唔到呢啲野,
總之警察係冇錯, 政府係唔會錯

趕住交更 緊係即閃啦
一般做得狗既 都係大仆街同懶既人先岩做

推

當支足係condom

粉紅車都幾抵死
開到田螺車前面停車
一係衝，一係早d 停啦

你係大陸上網屌下習近平
即日就上門拘捕你

因為大陸公安 根本唔係警察, 而係中共既維穩部隊
所以有D 連登仔 話想大陸公安取代香港警察, 想睇港警失業.......真係on撚9

到時香港就好似大陸咁, 平時周圍有人犯罪, 公安就唔理
你屌下政府, 公安就上門拘捕你